Adalja说，在这个早期阶段，美国本可以集中精力扩大检测，鼓励大学实验室和私营公司开发更多的诊断检测方法，并扩大可检测对象的标准。 特朗普淡化了COVID-19的威胁。 我们本可以这样反击的。 2020年9月11日|大众科学 
 然而，仅仅扩大5G设备和网络还不能解决当前消费者保持连接的需求。 为什么冠状病毒大流行使5G比以往任何时候都更重要 
 这一举动似乎令人费解，但沃尔玛表示，拥有这款短视频应用程序可以通过扩大其第三方市场来推动电子商务销售，尽管它可能更有效地促进公司不断增长的广告业务。 美国最大的零售商将于2020年9月4日迎战亚马逊Prime 
 后来，这个传统杂志品牌转向了视频和广播电视，不仅扩大了受众，还深化了与该系列相关的品牌交易。 “即将发生的事情的蓝图”:时代周刊的时代100特许经营权有望在2020年实现收入翻一番 
 该公司指出，有300多项同行评审或独立研究支持其技术和技术，并努力在大流行期间扩大对其解决方案的获取。 5家想要追踪你情绪的公司|jakemeth |020年8月22日|财富 
 你拓宽了你的基础，拓宽了你的信息，这表明你真的想把事情做好。 2014年11月4日，东北共和党人大卫·弗雷德兰德回归 
 另一方面，这个奖确实给我们提供了一个机会，使我们的视野超越我们所生活的国家的边界。 帕特里克·莫迪亚诺到底是谁? Malcolm Jones 2014年10月9日|DAILY BEAST 
 约翰逊敦促保守派人士缓和他们的言辞，以扩大基础。 保守党参议员将茶党踢到人行道上大卫·弗雷德| 2014年5月31日 
 但是，虽然保罗可能会扩大他的言辞，但他的推广是有限的。 谁该为唐纳德·斯特林和克莱文·邦迪负责|罗伯特·施勒姆| 2014年4月30日|每日野兽 
 我想，你可以把“亚军”的定义扩大到包括罗姆尼。 政治中最令人讨厌的神话|Jamelle Bouie | 2014年2月24日|DAILY BEAST 
 和这样有教养、有趣的人交朋友会开阔我整个人生的视野。 米尔德丽德的遗产|安妮·费罗斯·约翰斯顿 
 他本身是一个谦逊的人，为了给孩子们提供更多的机会，他做出了所有的牺牲。 《铁水坑人》詹姆斯·j·戴维斯 
 在国外接受的商务培训可能在某些方面使一个人开阔眼界，但在美国国内真正的家庭工作时，它会使他的肌肉松弛。 华丽的采石场|玛丽e沃勒 
 我们必须拓宽这个领域，以涵盖我们所属社会中反思偏好的习惯性顺序。 实验逻辑论文集|约翰·杜威 
 我只是希望你能扩大你的兴趣，趁早把红十字会的工作包括进来。 露丝·菲尔丁在红十字会|爱丽丝·b·爱默生